屌！去到邊都聽到燒山把聲

公園跑步都聽到佢把聲

我聽到格離屋成日聽燒山

思覺失調？

係！各位網友

係，各位網友

我睇嘅野同你睇嘅野唔同，入黎睇下？

[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

係！各位網友！

蕭生總會起你附近出現

好多鐵粉

起碼好過聽到KOL100聲

各位讀者朋友大家好

老豆退左休
日日屋企電視loop 蕭山世澤星期二得道

退休蕭息

蕭生好 校長好 各位好

星期二水分比較重

因為佢真係好撚多片，一條半粒鐘
啲人當係電台節目咁聽

嘿嘿嘿~哈哈哈~嘿嘿嘿~哈哈哈~嘿嘿嘿~哈哈哈~嘿嘿嘿~哈哈哈~

係啦 世柒都膠膠地

蕭生 趙博啦

老豆日日聽 開始有幻聽

世柒其實都有料嘅
起碼都叫人在外地有落手落腳做野 唔係書生象牙塔論政
趙博就真係太書生

有個黃老豆 好好啦
藍果d日日華記

趙博好野來